我有一個夢想

世界和平